Ejercicio 2

Promediador senial
Conectar potenciometro de la siguiente manera:
Extremos a VDDA  y GNDA, punto medio a CH1.
Muestrea la entrada a una FM de 40Hz, una vez por segundo envia el promedio
de los datos anteriores por puerto USB
